【TG向TVB跪底，停止抵制TVB頻道】每日洗版任務 -

恥笑，TVB真係驚無廣告到仆街
話我哋TG logo侵權，要求TG暫停我哋channel，但TG又真係暫停頻道喎
Idea is bulletproof
你有種就搞掂埋連登
請即follow後備頻道:

TG嘅msg喺#2

既然TVB咁撚驚洗版
我哋唔好俾佢停，好唔好？

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@10 Nov 2019
維多C

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎
成年人建議每日攝取維他命C為90毫克，叫人冲2000毫克嚟飲？飲一杯就已經達到攝取上限喇！小朋友飲仲會超標添！如果之後再食蔬果，長期食過量維他命C咪有機會腎衰歇？

其實對於預防流感，維他命C的影響極細！做運動同均衡飲食好過啦！咪益無良藥廠！

[Source]
急補維他命C 有效抗流感？

又可以用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 綜合狙擊後備頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

Hello, this is Telegram Support. This information is very important:

We have received a notice from ("Complainant"), App Store and Play Store. Complainant believes your channel is infringing its copyright. Please see their comments below.

---
Dear Sirs,

Re: DMCA Notice

We, Television Broadcasts Limited, are well known television broadcast company in Hong Kong. Television Broadcasts Limited and our group companies (collectively "TVB") are the copyright owner of various television programmes produced by TVB. TVB is also the registered owner of the following trademarks in Hong Kong and other regions worldwide:

("TVB Logo") and ("TVBuddy Logo")

We have noticed that a Telegram Channel named "CCTVB綜合狙擊頻道" ("Channel") (URL: ) has been violating TVB's copyright and trademark by using TVBuddy Logo as its channel logo. (Please see Annex 1). In addition, the Channel has been sharing a video footage of a TVB news programme (Please see the attached video) as well as numerous photos that display screenshots of TVB programmes and TVB Logo. (Please see Annex 2)

We have good faith belief that the use of the copyrighted materials and trademarks described above as allegedly infringing is not authorized by TVB, its agents, or the law for which TVB is entitled to take legal action against the infringers.

We understand that you have power under your takedown policy to deal with infringement of third party's copyrights by your users. Please stop the infringement by:

1. removing or disabling access to the aforesaid copyright and trademark infringed materials immediately; and

2. terminating the account of the aforesaid Channel.

My contact details are as follows:
By mail: TVB City, 77 Chun Choi Street, Tseung Kwan O Industrial Estate, Kowloon, Hong Kong
By fax : (852) 3184 0769
By tel. : (852) 2335 2288
By email : legal.copyright@tvb.com.hk
Name: Jane Ting

I swear, under penalty of perjury, that the information in the notification is accurate and that I am authorized to act on behalf of the owner of an exclusive right that is allegedly infringed.

Yours faithfully,

Jane Ting
Senior Legal Counsel
Television Broadcasts Limited for and on behalf of TVB
---

Telegram does not process requests related to private content. But sticker sets, channels, and bots on Telegram are publicly available. When we receive a complaint regarding the legality of public content, we perform the necessary legal checks and take it down when deemed appropriate:

We kindly ask you to remove the reported content. You can reach through email legal.copyright@tvb.com.hk

11月11日全民三罷
每日任務停止一天

Cctvb 狙擊手

手足，不如我地搞線下文宣，邊個響TVB賣廣告就全港通街痴

推

再推

通街痴醜聞

推到tvb收皮為止

Push ar

習曱甴

敵人反對咁我地要繼續 而且更出力

甴近平

食屎啦 tvb

我哋有義工派緊傳單了
join us

Push

組織工會 全面罷工

好鐘意樓主咁癲

推推推

Done

721

114

大家快啲入grp同share fb

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

Tg不停跪
抵制Cctvb啊

狗撚到，要瘋狂追擊屌佢老母

樓主有心已追蹤樓主post

即係你個青爐work囉
繼續努力

[文宣方向] 將連儂牆變成新聞資訊教育牆 (第一次打長文)

同一方向派傳單得唔得

推 甴近平

建議大家唔好只 copy template 用一分鐘 用下自己創意 唔洗錢 無成本 又有效

大家做咗任務未
記得follow tg新Channel

又要儲過人，希望舊channel開得返

加油啊
好多謝你哋

繼續抵制

舊tg被封 入新tg

呢啲零成本點都抵做啦